弱弱一問，熱狗D課金去咗邊？

唔通食清淡D食晒？

熱狗其他賺好少，只夠搭車，但求打個和

又話一個月幾百萬課金

外遊抗共

好似吳得掂咁出trip考察嘛

一百九十幾萬唔知去咗邊，噤快又想 R 課金

咩器材? 一百九十幾萬都不足?

一單還一單，每次出動做唔同event要用唔同器材是常識吧，即係每次去做訪問都要買過晒新相機新鏡頭，連埋腳架收音同閃光燈，每次做嘢都要做最少十幾萬，仲未計人工車錢同補假，所以有血性嘅唔該識做每月課番一萬幾千，如果唔係熱血時報好難維持落去，如果無錢連上網抄文出post都做唔到

夠曲線，我鍾意！

張佢個數除100就係實數

除一百都仲冇幾萬，所以香港傻仔何其多！

人地之前話熱狗仔隊呢件事已經進入倒蝕狀態喇, 陰公

陰公，大拿拿買咗部手提電話影相架

開政黨R課金呢盤生意
輕輕鬆鬆就R一百幾十萬,好過打牛工Mon股市
得閒旅行歎世界,希望香港無普選
如果有,都唔知點繼續R課金落去

佢哋最近所作所為，絕對係中共最佳支持者。

105 live views

之前有個識嘅熱狗人
同佢講開佢話直播要器材
當娛樂消費
覺得啱聽所以課

根本佢哋實有方法講得通佢哋心安理得
話乜乜乜而家佢哋都冇選

佢哋真係以為佢哋正直...

2017-10-20 熱血政治第二節

又話要打抵蘋果
其實自己都係睇蘋果搵料
熱狗仔隊一定係有其他嘢忙